kursk 潛行浩劫96小時 音樂

好想知佢不斷loop果首choir 歌叫咩名
🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

the sailor man the sailor man~
oh christmas tree oh christmas tree~